點解警察犯咗法就叫休班警，點解其他職業放工後犯法就唔加休班響前面？

香港傳媒點解要美化犯法警察，幫佢地由警察犯法改做休班警犯法？其他職業就唔用同一邏輯報導？

為咗區分佢哋唔係執勤緊嗰陣犯罪？

所有職業都加返休班，例如休班雞

你覺得其他工做完嘢就有得休班咩

番緊工犯法叫放蛇
休班犯法無得瀨

因為卧底查案期間犯案，可以一筆勾銷，要強調休班警唔等如卧底

阿Sir休班發犯唔使你教

阿Sir休班犯法唔使你教

自膠

agger